覺唔覺一到年尾就好多人爭住講遺言

有咩想喺2021前同我講？

毒撚係fb/ig問應該冇人覆

要唔要買定棺材俾你

咁破費呀

上嚟問 連登幫到你

買比我，想要。
火葬果隻得了唔好太貴

其實死咗有冇得訓棺材都無咩所謂

人地識我老鼠咩

我問囉 2021目標？

練大隻d